文青look嘅女仔真係好吸引。。。

係

不了

但定兒更吸引..

我聽日就幫twice做忌..

可惜個樣唔係

文條撚咩

依批圖唔係牙定？

我屌你老母出黎隻揪

食撚啦你..

文青定兒吸引..

醜
拉

你快能d死..

女仔都係純既好

明星定點，第一眼以為30歲up

咁都文青碌

一般貨色

個人覺得周周好d..

我斬能4你

第一張咁樣衰就唔撚好po啦

咁都唔叫咩？

笑眼勁靚喎..

村姑碌會唔會適合返少少

成個大陸婆咁

呢d叫純樸囉..

好撚柒

最撚憎文青look

你生生世世大陸哩🙏

大媽look

成個大陸哩咁 好有鄉味

純？邊撚到純啊 睇過
鼻窿對落就唇

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

林鄭都好吸引

文青牙露or文青牙定？

村姑就村姑啦

好普通啫

71維園見

還好La... 森女味再重啲會更好。

樓主on9

圓框金絲眼鏡, 高高地, 面尖, 最吸引,

女友FEEL

呢個邊忽係文青?

山區支那大媽樣

做咩擺我女朋友上黎

東女郎呢？

樓主食開屎？

村姑look

香港果啲

文青look嚟講，佢都算好撚7
咁都有人追捧